點解重未考完試

我想訓教

好想訓但未熟曬唔敢訓